券商有無權動用你戶口入面嗰 d 現金?

你買左股票 券商買賣你既股票唔合法
但係你唔買股票 留左現金係個戶口 券商係唔係可以動用你既現金?
即係如果券商破產 你留係戶口既現金係唔係會凍過水?

無權，用左間野會仆街

咁點解近期卷商要吸存款？

點為止用先 大把券商拎client a/c去做定期

加大個liquid cap囉

咁銀行有無權動用你戶口入面嗰 d 現金?

鳩估卷商有用客仔錢去放孖展

有投資者補償基金

你不如擔心證券行用你啲貨做扺押好過啦

應該唔包外幣

「投資者賠償基金」將每名投資者就買賣證券及期貨合約的賠償上限分別定為15萬港元。

公司錢同客錢正路要分開兩個户口
除非屬於公司嗰舊錢好大舊
否則依頭問銀行借錢 嗰頭放孖展賺息差

如果証券行合法經營
你開既戶口 係現金帳戶 而唔係保証金帳戶
証券行唔會拎你 D 貨去抵押

港股T+2,但卷商好多時T扣數套左2日錢，日日如是變相卷商合法動用客錢

有

用左你都唔知啦
唔係佢真係正係賺平台費咩

應該會偷用啦,如果唔係要政府15萬保障黎做乜

防止有人犯法令一般市民血本無歸

你入面啲現金只係一個數字，啲錢一早就俾佢地拎左嚟用

D 錢入左佢户口，就係佢d 錢 ,之後佢比你睇到都係一d數字

係 最緊要係個客拎錢嗰陣俾到佢

券商要分client account 同 house account

SFC有 rules去監管券商唔可以亂用client account入面d錢

依加咩年代，仲跟rules做野

樓主問有無權，咁我咪答返佢有無權

咁遺規就咩都唔使講啦

呢個年頭講個信字姐
你望到既係一個數字，你要錢時俾到你咪得
唔通裝個cam影住你D錢咩

一定有用，只係你個戶口冇顯示出黎，其實銀行都有用，銀行基本運作就係用存款黎借錢俾人賺息差

銀行唔同講法 銀行本身就有存款創造的作用

咁基本既rules 邊有得唔跟

國家要救市

正解

Client account money要日日對，無走盞位，要出古惑唔會係呢個位

香港我就唔知 ，不過香港係中國一部份

T+2錢 我戶口好多時T已被轉走
實則上佢已偷用左我既錢2日，啱？

咁假如每日固定個firm 有1億剩買，相當於間firm每日盜用客戶錢1億？ 啱？

港股T+2,實際上而家網上平台好多時T扣錢。
佢ac 到應該係t 轉走client ac 去左house ac

No
T day只係hold fund

到t+2先會由client to house

ON9

咁就要睇下你開戶時簽左d咩啦

所以問題在hold fund,好有疑問真唔會用？

如果唔會，富途之類現金寶咪蝕到仆街？

客錢不能用，又要倒貼

一定有d會計方法將不能變可能

點樣呀

睇清楚先，現金寶唔係單純放錢入券商度做股票買賣，自己睇清楚條款先

現金寶係用基本黎包裝.

除左孖展倉d股票，基本上乜都唔郁得
所以開始整d餘額寶現金寶之類

ok,明白
得閒望下

搶巿佔率

個D係我借左比銀行既錢